全盛時期陳雲可以一日出幾多篇文屌九本文青？

又有拿？(早就無follow)

佢聲稱本民青玩完
但日日靠鞭人屍搶noise

何止本文青, 呢排屌9埋民族黨啦
開名屌齊晒真偽獨派, 話真偽獨派都一樣阻鳩佢既永續鳩本法

人地比教主屌完就戴頭盔轉呔話係屌佢地背後勢力炸

嘩！

陳浩天係選舉投票結束前, 狗衝去食陳根記開FB LIVE幫佢拉票

咁忘恩負義既陳云根條契弟？

民族黨算唔算比陳云根過左一戥, 做左傻仔?

係！
但民族黨一直做M, 陳云根做S

有時青政又係唔爭氣, 論述大混亂搞到民族黨要屌柒佢... 唉...

陳云根屌本民青根本只係刷存在感囉

因為事實上, 無人理佢呢個大比數落選既ON

論述層面又被民族論同獨立論屌打